★[絲變］有冇人最近因wechat派錢開始有"變色"念頭？

正評 開始有，只要keep住日日派錢，奶乜都制

負評 寧死不降！黃絲萬歲！

金拱門好球

派得個10蚊8蚊行街啦

8.8 蚊就買走左你啲資料

痴線
Me不嬲都紅底

港豬係咁

你開個價黎

唔好講咁多，攞咗46.8入户口先

企業利是點攞？

整合一下WeChat目前的派錢級優惠

-掃QR CODE送 $8.8
-掃新鴻基QR CODE送 $8.8
-首次加中銀帳戶送$18
-首次加任何信用卡送$10
-買M記滿$25送$10
-其他指定商戶滿$68送$25
-搭綠的送$20.5

U are chi na red pig all the time

食窮支那plan A

你估唔用就無你資料?

派多過200先

反wechat不一定等於黃絲
吹奏Wechat,就係五毛

新鴻基點拎

樓豬俾我發現係五毛好耐

係，一早都知樓豬係五毛